[以身作則] 818 樂伽公寓事件維權

有幾個手足會去中聯辦‘要求習總嚴肅處理樂伽公寓事件’ ‘要求林鄭月娥向中央表達香港人對事件關注’ 。。希望樹立榜樣，利用各大媒體，鼓勵受大陸害人上街，輸出革命思想！

如果到時放TG,可以文宣'香港青年協助維權被暴力鎮壓’，抗衡中共扶黑。

應唔應該阻止佢哋？

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！